ig大量盧凱彤忽然fans出現

好撚多忽然fans

無啦啦post黑白相
又打一段野出黎

呃夠like未

屌你啊正常人就算唔係fans都會傷心啦！
係你冷血啫

其實係厄like定真心哀悼，好多時我地作為旁觀者又點能夠輕易判斷到。

日日有人死啦

其實我都唔係fans 但佢手結他我好欣賞
咁我可唔可以悼念佢

所以？

同當年撞車死左嗰個暗星一樣
一死左就萬9幾人po ig fb去呃like
人地在生時半句都冇提起，死尻左就扮傷心消費死人

日日有人死咪日日都要傷心

識人明明唔知佢係邊個，但佢ig打一大段嘢悼念佢

我話唔比就唔比 我係咁多管閒事架啦 鬼叫我冇野做人生冇意義呀 屌你老母

同世界杯一樣,明明唔識但要扮,消費一下人地賺下熱度,可惜人唔係到先知有咁多忠實fans

大量死者歌迷出現

要rip就自己rip 啦
打出黎比人睇真係on99

大把圈中人都係咁啦，你見真係同佢熟果咋ig係冇發過文，lam2 hocc

當一個人感到絕望係唔會得閒用ig，又搵返張合照出黎打文

冇睇過佢手結他
勁過Sungha jung？

次次有名人死都實有樓豬你呢d忽然清高撚走出嚟出post

真係無乜感覺
可能我冷血啦

你唔問自己

日日都好多人自殺 唔逐個po?

咪係

次次有d出名少少既人死都有依種topic既垃圾post

agree 香港人真係好偽

唔係fans,但知道呢個人而且係香港人點解唔rip得?
淨係比中共封殺就已經係講rip既保證啦。

child 登真係好痴線, 悼念下都要認證, 起碼做左5年以上 fans 先得

講到好似你係忠實fans咁

我點會做基婆既fans

睇唔過眼d人尢虛偽卜戈廿火

遲啲又會有人話佢啲歌好好聽，天妒英才

即係做佢fans要日日同人講？

人地偽唔偽唔知
但做乜唔俾人rip

你老母死左,有個只係相識但係好日唔見既人黎拜佢, 你趕佢出靈堂?

唔知一年後嘅今日班po ig、fb 嘅人做緊咩呢

偉大嘅音樂/藝術家都係生前不被別人重視

下 個情況依家係你識人 人地唔識你喎

咁你老母死左, 你老母係明星有公祭, 係咪唔黎得鞠躬? 一黎你就屌人消費你老母?

你都快啲去死啦
我想睇下你有無忽然fans出現

見到好多偽人消費單嘢
最熟個啲林二汶 hocc 明哥反而無update，正常人咁傷心點會仲po ig抽水
同吳若雞死屋企人仲po相有咩分別

On9仔今日溫咗地理未

有啲人係IG話好唔開心,點知2個鐘之後又吃喝玩樂

成日都話人平時唔點點點
你又知人哋平時無日日聽？
你又知人哋平時無同朋友討論佢？
你估個個好似你自己咁日日靠上連登攞存在感先證明自己係生存緊？
呢啲小學雞邏輯真係好好笑

有咩問題？

樓主咪又係上嚟用死人呃正皮
仲要係用誅心論，更加噁心

問心 呢班人十個有九個明顯跟風架啦
何況rip心入面講咪算囉， po ig等佢本人喺下面睇？

RIP每人有每人嘅講法
唔想rip/唔識/不滿咪唔好睇
人哋係唔係fans，係唔係好朋友使唔使日日攞出嚟講？
而家人都死咗，竟然連人哋po social media嘅哀悼行為都容不下
小人之心喺邊個到顯而易見啦

p.s 係啲小心眼嘅人先會質疑呢類行為係咪呃like/虛偽，咩人諗咩嘢

佢老母死咗
見到啲幾年無見嘅親戚一定要屌走佢哋
屌你返屋企懷念啦
都幾年無見仲喺度扮熟
你班撚樣啲帛金我唔收呀

屌，我結婚你嚟做乜啫
平時見都唔見吓，我結婚就個個上晒水
你哋平時有無ig fb po我哋嘅合照講吓我哋之間嘅關係咁呀？
有無得閒睇吓我啲bb相呀，話好得意咁？
無？返屋企啦忽然親戚

忽然歌迷同忽然球迷一樣咁嘔心

在生又唔撚關心人
死左先黎悼念
個個都話要關心啲情緒問題既人
真係有人搵你
一句“忙呀，有野做緊，要趕report”
就推卻左
幾時真係有人會問你既生死
就係死左果陣

@挫敗xxxxxxx

依樣先係最嘔心
死左先黎咁做 只不過突顯自己幾有同情心

死左先黎問候下人，生前比多d關懷下佢支持下佢可能未必會自殺呢

呢個星期係佢最多fans嘅一刻

同消費完人再話人冷血個埋人講啦

睇返juno fiona嗰啲根本平時冇follow Ellen ig
出時即刻打文貼黑相

樓主咪又係借機會開post扼正評 消費死者

連登夠出左好多忽然hater la
根本點做連登仔都有得屌

忽然fans核撚突到
拎光環就叻

咁講無盡頭 ，你咪又係借機會留言消費樓主

現實班人做唔到
根本網上搶道德高地滿足下自己脆弱心靈

咁你老母死同其他人死係咪都一視同仁唔傷心

我只係覺得個業主好慘

有帛金收邊敢出聲
成班社會垃圾靠呢啲錢生活㗎喇

其實就係識得但唔熟先會得閒出post，所以唔覺有咩問題

過多兩日就唔記得架啦

ig本身就係為左刷存在感先玩
唔趁呢d時候發圍等幾時

可能要考牌

樓主全家死左突然好多忽然親戚出嚟拜佢地

呢班人平時又唔多啲關心係要等人全家走投無路死撚晒先出嚟拎光環真係好撚嘔心

應該無人去認屍同去靈堂先至係至高無尚

懷念爺爺

有 D仲要講到好似親人死左咁好撚懷念
轉個頭咪又去大魚大肉

錯，喺兒登世界有post都係呃like
都係忽然fans

為左呃Like死人都要利用

我唔係佢fans 但係佢喺我中學時期出道 然後唱k我哋會點at17嘅歌 唔多唔少會難過

樓主咁中意用忽然去話人
第日有人搵佢聚舊大合照又屌人忽然朋友

以樓主呃邏輯
兒登大量忽然正義撚唔比人悼念欣賞嘅人

有時啲慘案都有人會rip下啦 又忽然fans咩

起底樓主就知係社會垃圾
呢啲時間有得喺連登Attention Seeking仲唔即刻出Post抽水
佢而家喺度暗喜緊
因為現實世界邊有人理佢

一有明星死
就會有樓豬呢d on9出現

我反而係見到明星post 多啲
朋友間真係無乜

日日聽佢d歌先叫fans咩 一句rip都唔比
都好專制下

Ig post 乜野都等如呃like（或被界定為令人注視自己）

有幾個問題：
1 如果同一番話、係朋友或同事間講出泥、又如何？點解用social media 就比人叫呃like
會唔會只係因為好多人係ig fb放閃炫富
令你覺得ig做任何野都係咁的目的？

2 你唔係事主、如何判斷果個人心存呃like 而唔係真心掉念

3 就算消費、對個社會、對死本人家人、有何實質傷害？都係果句、你自己係點的人、咪用乜野角度去睇人睇事。

呢個世界總有好多人測度人動機

坦白講

真心覺得好on9

因為個d唔夠大單唔值得可憐

連悼念都要顧慮會唔會比人話呃like
好撚扭曲

唔覺有咩問題
平時有啲商人 官 唔出名政客死咗 大把人都係事後google先知係邊個/先知佢做過乜 發現係仆街嚟然後就慶祝
咁今次啲人唔識/唔熟ellen 但係睇完新聞google後覺得惋惜都唔得咩？呢個反應好正常 大家之前見到班不知名後生仔女自殺都會難過 咁ellen又係後生女又關心社會 就算佢係路人都好多人會rip啦

都話
自已係點的人
咪用點的角度睇人

真心同連燈仔講
出到去社會都係咁
好就快你比人睇穿你係咩人

屌樓主個班係咪都有份呃like 比樓主講中晒心聲就出黎咬人

啱呀

成日笑人廢中廢老
果啲唔識與時並進姐
我屌 連登仔都算後生一群 思想同班廢中有得揮

屌樓主=講中晒
樓主就係真理

我係話在座咁多位

現實無朋友
見到有唔識嘅歌手咁受關注
立即唔抵得嬲到周圍屌
唔准人哋提起一個佢唔識嘅歌手
因為佢哋知自己死咗靈堂除咗親戚就無其他人
所以自己孤獨想拉埋人哋孤獨

唔準唔識佢 ，唔識就負評一大堆 ，問下佢係邊個又屌曬鬼又剩又話無知撚收皮

一定要傷心 唔傷心=冷血

依家係At 8.5

咁啱揀係8月5日...

自己唔識唔准提起佢
如果你提就係呃Like
講佢有咩成就又屌晒鬼又剩又假又虛偽

一定要阻人傷心
傷心=呃Like

你咪傷心飽佢囉 ，無人阻你

你咪無知On9飽佢囉
無人阻你

又黎 唔識佢又比人話無知 真係慘

秒

唔好再提啦

無知唔係貶意嚟
無知係中性
無知即係你對嗰樣嘢無認識無認知
我屌7你On99就係貶損你

你覺得無知就係貶意唔出奇喎
自卑嗰啲社會垃圾都好多時有咁嘅感覺

係普通人黎講係既，係你把閪口講加油都變貶義啦傻鳩

梁天琦啲政客 入獄 第二日就冇人記得啦

啲暗星Rip完呃like 幾分鐘就唔記得了
講下中午食咩好過啦

嬲喇喎
踩中你條尾呀

Sita 翻板
在生前冇人識，死後個個識

呢個連登仔我欣賞，講中哂

有排post

即係咁，個詞本身係中性，係咩場合講個詞義會有變化，不過你打一大段野出黎話呢個詞語係中性係十分無知，斷章取義既極致

不過講咁多你有冇諗過參加佢個喪禮悼念下佢，你講到咁傷心

你的溫度還在

原來我講乜都由你定義
我同你Say Hi你都可以話我即係屌你老母㗎啦
唔通你係憤青

我雖然有聽佢啲歌
但係RIP放咗心中
免得你哋嚟抽水話我未考牌無資格
不過你嘅喪禮我想去

無知仔真可怕

厄瓜多爾

一班人消費死者啫
一個二個RIP 然後晚飯去大魚大肉
到時出殯個日班友會去咩?
仲有個D乜柒自稱聽佢歌大個D真係收一收皮
我睇死你過1年都唔記得今日係盧凱彤自殺啦
嘔心到

唔好咁話自己

做乜係度定義我講既野係話自己，憤青

其他樓主係邊個
點解喺自己ig po文要樓主批准？

好撚假 仲係度話咩rip在心中，轉個頭大魚大肉都無人知啦

你搞錯咗喇
因為得你喺度呻畀人話無知
所以無知就當然係你啦

拿拿拿，又黎定義我講既野

你好似689咁係咁Loop無用㗎

你係度話人無知拎優越感都無用架 ，快d報名參加喪禮先啦

我其實無覺得優越
我係想同你講無知唔係罪
不過無知仲要周圍講畀人知就......

唔得唔得
我都未考牌
你哋啲題好難㗎嘛
要考牌成為真Fans先可以講RIP㗎
喪禮就更加得親友先可以去

原來講完RIP要守齋戒㗎咩

死咗先得到別人尊重
但係我哋死咗都得唔到任何人的尊重

屌你我開個一樣嘅post 講班偽人就千萬負皮

平時連名都講唔出 以家就扮撚晒熟

垃圾人種

關我鳩事

鄧小考係佢組合成員真係笑不

你最忠實

連登仔就係一眼睇得穿

成班臭鳩毒撚

佢地紅係講緊10年前有多既事
唔通呢十年日日拎出黎講日日供俸咩on9

好掛住陳僖儀 AT17真係唔識欣賞佢D歌.....R.I.P

雖然我真係唔識佢
但有情緒病真係同佢有啲共鳴

大麻狗肯收皮未

盧凱彤試咪 屌你老母閪

又喺你 唔好追蹤我啦變態仆街

咁岩見到 ，btw入信申請大麻合法化未